唉真係忍唔住買mytv super追返延禧攻略頭個十幾廿集

本身以為咪又大陸得個殼靚人靚景靚衫但冇靈魂清裝劇
一睇真係不得了
本身冇追開
係屋企睇咁食飯睇埋一份
本身諗住返入房打飛機
但真係正到
d對白細膩到
心理描寫完全講得出男人心聲
世上好多愛情題材電影電視小說音樂
但十居其九都係女性視角
就算男性視角都係好粗疏
好難得男性視角又拍得出咁detail既電視劇

睇住班支那人勾心鬥角好撚嘔心

嫌閪供虐

你唔係以為咁就溝到女吓話

呢套野得服裝同場景係好，其他都係垃圾，尤其係d 劇情，on99